桃可風先生你留咗銀包係我度

[img][/img]

桃定姚呀
定諗有人姓桃咁特別....

弱智

樓主係犬？唔識字？

咪撚爆人全名喇

仲以為個名咁型

交左去兆康站

姚出生天
prison break 姚
姚出魔幻紀